收到風，美股即將崩盤，道指納指會斬半！

走啊！

Source:

thx

有連燈仔開po 放心買入了

好大條韭菜

走去邊好

A股，潛力大

ok put

酒呀